細心温柔體貼o既男仔存唔存在?

啲女人成日話要人細心温柔體貼

佢地知唔知成日要人咁好撚攰

咪又係睇樣

3樣實有樣中掛

有既 不過唔係你男朋友啫

搞咩

on9 我係巴 非gay

細心温柔體貼o既呢句野o既受害者

早晨

咁你up唔up得出呢三樣有咩分別

成日講埋啲虛無飄渺野

有.不過其貌不揚
柒下柒下咁

叫我

細心姐係觀察力強掛 留意到啲細微嘢
體貼咪係細心嘅行動版
溫柔姐係唔會成日發脾氣掛
利申 我覺得係

無

我具體講下某啲女o既定義 就係要你係佢地未講自己有咩需要之前估到再滿足佢地

心諗:百萬富翁有獎競猜遊戲

至撚憎啲女有野唔出聲 之後唔知做乜春發嬲

開post未

開了

證明而家女人主導
以前女人似商品 而家調返轉